尋找弦海業主入Group交換情報

發覺好多新盤都有業主區，不過似乎弦海暫時未有。
本身想係discuss開業主區交流，應該比較多target audience，只怪我不是高級會員，所以開左個Telegram Group交換情報。
Link如下👇🏻

如果有人咁岩係格黎台既高級會員，歡迎copy link去開個業主區，應該可以搵到更多岩既人。

唔好意思 我唔係好識開group 開左個page
請移肉步👇🏻

push

原來弦海真係有人買？

佢都有兩房正常size既

同埋其實了解清楚環境位置都唔錯
又唔好淨係信哂啲新聞

行過未？
行去龍門居總站3-4分鐘咋喎

海悅建築
祝你地好運

但大多數車都唔入去
都要行去富健個站

佢就真係未住過啦
如果係搭朝早d特別班次都ok既

btw其實我係想講龍門輕鐵站果個巴士站
唔係講總站

屋企樓下可以隔住條河望到弦海

有無咩進展

巴打唔係住開屯門？

係呀 不過唔可以隔住條河就望到

真心,on9先買
寧願買逸璟龍灣

夏天好熱個時，條河會勁臭，有時友愛行過去富健，都唔係好頂得順。
你有無行過？

交通唔方便

有穿梭巴去西鐵站 行去隔離有巴士站 可以接受啦

哦
其實買邊關你咩事？
我搵業主又唔係搵你

交通好方便一般人流都好多
自己本身唔喜歡人多地方

成日踩單車經過
叫d跑步撚唔好跑單車徑

我都唔知有咩進展

我都係最近由卓爾居搬去南浪海灣
地方係無咁方便
不過單位大好多，住得舒服啲
唔駛太介意其他人講乜
自住覺得舒服就得

咁你買左逸璟龍灣？

讚你on9嘛

佢個價貴過上源 天鑽

上源天鑽交通又真係另一回事

卓爾都真係幾正 都好夠大
無知一問 南浪仲大啲？

我買840呎呀
之前卓爾居520呎，所以大好多，最緊要夠平

龍門總站無車答嫁
得259d 960 仲要行完碼頭先上屯公
我住左廿年

聽聞有兩層商場
唔個加幾大同開咩鋪？

面積好似唔細

有無5萬呎？
睇落都幾大

返工出中環每朝都有車 對我來講都夠

佢啲兩房就快賣晒啦

兩房個則同景真係幾正，唯一衰在無梗廚

望落就幾大 唔知會開啲咩呢

樓主唔係諗住買呀嘛

應該要等入伙後先搞招標

斷鳩估係大家樂果類

請參考雙寓
美心MX
惠康
同埋幾個吉鋪租唔出
你就知其他小鋪頭係開唔到

大連鎖知道屯門得一個商場租得過
去其他場係downgrade

其實有無咁難租出去
我朋友住新私樓，收到到而家就快半年
樓下兩層既商鋪仲係招租中
一間都未租到出去

係嗰度開舖都傻仔啦
淨係食到龍逸村同埋呢幢樓嘅客
點解我唔去龍門居附近開舖？
假如我係龍門居住
落樓下食咪得
點解要行過嚟呢度咁遠？
交通又剩係得返屯門方向一個九巴站
去租都好傻仔

弦海只有部分單位提供煤氣，如A、E、F、G室。

莊士中國, 送都唔要

龍門居加富健真係日常生活要乜有乜
仲要有家興
真係唔知弦海個商場開d乜先吸引到人